聽日如果有網軍黎洗版，係佢post寫句 8964 佢即刻收皮

或者copy 64 d野佢睇，連登/fb/tg 通用

六四事件，又稱八九民運、八九天安門事件，民主及民運人士稱六四屠殺、六四屠城等，涵蓋1989年4月15日至6月4日在北京天安門廣場發起的學生民主運動，與6月3日至4日凌晨天安門廣場附近解放軍與民眾爆發的流血衝突（相關事由與經過參見下文），中國人民解放軍為強行清場，以武力血腥鎮壓屠殺在天安門廣場附近及長安大街聚集的群眾，造成多人死傷，至今仍未有確實數據。

或者就咁加d 關鍵字

坦克
學生
民運
六四

包佢0.00003 都攞唔到

光復香港！

睇情況
可以的話帶番佢風向，推番上大陸
玩番番轉頭，等上面大D壓力

港奸林鄭子虛烏有好大喜功，偽造港毒勢硬推送中條例向中央邀功
殊不知在中美貿易戰下，反向美帝暴露香港對中國的戰略經濟地位
一旦香港被美帝抓住不放，失去唯一貿易壁壘
中國經濟勢必受到嚴重打擊
中國人要團結起來
保一國兩制，高度自治，無門檻真普選
保住香港這個有經濟戰略地位的特別行政區，成為對外貿易戰的炮口
721名導演李力持挑釁維權年青人到中聯辦滋事
同日晚上港奸何君堯伙同亂港鄉委恐怖份子，在元朗車站發動恐怖襲擊，無差別暴打路過市民，並向警察施壓讓路，以保違反國家土地政策霸佔土地的丁權
支持香港警察，別為港奸林鄭犠牲性命
支持成立獨立調查委員會，追究下令製造混亂的高官，還前線警員清白
追究林鄭分化人民引發黨內江派、習派、太子黨鬥爭的責任
支持習主席「愛國愛港」，誠心擁護「一國兩制」「高度自治」方針和香港基本法給予的無門檻真普選權利

何君妖申請緊做美國人，快啲入嚟簽佢做咗噤多野，一定要享受大灣區嘅榮耀

冷處理啦
block左咪算
唔使覆

推

"習近平係美國人"

你話我小學雞都係要照做
總之懷疑係3毛5毛就喺自己每個cm下面加禁字

#8964天安門坦克車屠學生
#雜種小維維尼

支持
光復香港

時代革命